家居昆蟲問題

屋企2個月前裝修完
傢私都主要係木
地下全部都係磚
呢排日日都見到呢種唔知咩蟲
求救